Всего сигнатур: 6
Из них были выбраны для дальнейшего анализа:3
Из них не были выбраны для дальнейшего анализа:1
Из них не найдены:2
Всего сгенерировано файлов:7

Файлы по части и идентификатору:
	 Часть 103, Идентификатор LoadLibrary. Раз встречается: 3
	 Часть 104, Идентификатор kernel.LoadLibrary. Раз встречается: 0
	 Часть 104, Идентификатор LoadLibraryA.LoadLibrary. Раз встречается: 3
	 Часть 0, Идентификатор DsBackupGetDatabaseNamesW. Раз встречается: 1
	 Часть 0, Идентификатор DsBackupGetDatabaseNamesA. Раз встречается: 0
	 Часть 0, Идентификатор DsBackupGetDatabaseNames. Раз встречается: 0
